習近平稱疫情大流行 不應猜忌、揮拳、謾駡和唯我獨尊

第三屆中國國際進口博覽會晚上在上海開幕，國家主席習近平發表視像主旨演講時表示，中國有14億人口，中等收入群體超過4億，是全球最具潛力的大市場，預計未來10年累計商品進口額有望超過22萬億美元。習近平表示，剛閉幕的中共十九屆五中全會，全面規劃中國十四五時期發展，為了適應新形勢新要求，因此提出構建以國內大循環為主體、國內國際雙循環相互促進的新發展格局，但決不是封閉的國內循環，而是更加開放的國內國際雙循環，不僅是中國自身發展需要，而且更好造福各國人民。習近平強調，新冠疫情大流行使世界經濟不穩定不確定因素增多，要堅持合作共贏、合作共擔、合作共治，要信任、携手和協商，而不是猜忌、揮拳和謾駡，不應該唯我獨尊、損人不利己，亦不應由單邊主義、保護主義破壞國際秩序和規則。

2020-11-04 22:44:23

明明大家都係獨裁 同毛語錄 普京 李光耀比 習語錄真係又柒又沒霸氣

表面功夫永遠光鮮

好厲害 將自己做過既野全部講一次

習：有人恰我
李：點恰法呀？
習：佢將我做過啲事講咗一次